俄羅斯官媒都認同香港獨立？叫我哋「國」

sputnik日本作反了

留名一陣彈出彈入

Push

回中國……

俄羅斯有冇機會打中國

會想吞多啲領土

解放香港，加入俄羅斯聯邦

咁你又on9啲